Este reposiorio es sobre el curso de udamy para aprender php y mysql es el segundo proyecto que se realiza.

Se utiliza bootstrap y una plantilla de Material Design con esta liga http://www.getmdl.io/